輸了....內會被輕易趕出場.....以後唔啱聽就趕你走

建制做主席，趕你走再即時開始通過議程

泛民做主席，建制：「拉隊走lu, 我地開過另一個會，我宣佈呢個會無效！」

玩晒

輸B起身又開工

全盛時期樓主每日要輸幾多次？

咁真係輸嘛.....

今日輸得好甘

點算呀輸B

97後從未贏過

這是場戰爭，但勝利是不可能
犯法為彰顯法制不公允

咪再覆呢個人

理性討論

你老母生你出嚟就真係輸了

拉

over my dead body

總辭咪得囉, 飯民!

幾時出返星爆post

又一個失敗撚
對方宜家玩極權, 佢要做幾時都做得
係要睇做得有幾醜, 呢D 拎嚟打國際線
你唔係以為飯民班人可以對付到成個港共政權?

TWITTER真係可以推

你 好 撚 煩